本人高180正常樣，我問你答！

有冇人係a0

你a0?

姐係你唔係正常樣囉

你又知 欣賞你逆向思維但係錯

我話唔係有人信咩，我估我應該答係

食左飯未呀，ching

咁你都好失敗 正常樣180都冇女 瘦巴肥巴定大隻巴

侵侵，你好似長on咁喎

唔好提啦ching

肥巴減到半肥瘦，利申：現係體適能導師

有咩你係提得嫁？

半肥瘦都算正常啦 性格唔得定圈子冇女呀

冇

圈子有幾gp，不過係時間投放嘅問題